金鐘站有人屌黑警

0826 中環開唔到車

Cwb開唔到車

廣播話因為金鐘 想上前塞都唔得

天后岩岩開到車

喺上環

支持不合作運動。最多啲人返工遲到！

各自做

支持

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

就算今朝係月台迫到身水身汗，都唔會怨一句

繼續努力